唐記包點真係好香，唔知好唔好味呢

太貴
買唔起黎食
最多行過鋪頭時聞下

窮到咁？咁你平時食開乜？

樓主做5毛
平時食開2手飯

生日我請你食一個饅頭一個菜肉

最近做好心幫左個泰拳館既妹妹仔買plan3000蚊一個月
做4年

包點先生仲正

冇咩味道攻出黎

好